<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="donation_home_tile_title">Пожертвовать</string>
    <string name="donation_home_tile_subtitle">Поддержите общественно важные проблемы</string>
    <string name="donate_intro_title">Поддерживайте любимые благотворительные организации</string>
    <string name="donate_intro_body">Отправляйте пожертвования в поддержку местных и международных благотворительных организаций напрямую с телефона. Просто коснитесь экрана, отправьте пожертвование и улыбнитесь.</string>
    <string name="donate_intro_next">Далее</string>
    <string name="donate_location_turn_on_location_services">Включить сервис геолокации</string>
    <string name="donate_location_body">Измените настройки вашего устройства, чтобы знать о ближайших местах, где принимают быстрые и безопасные платежи через PayPal.</string>
    <string name="donate_skip">Пропустить</string>
    <string name="donate_next">Далее</string>
    <string name="donate_search_hint">Найти благотворительную организацию</string>
    <string name="donate_tab_for_you">Для вас</string>
    <string name="donate_tab_popular">По популярности</string>
    <string name="donate_see_nearby_charities_subject">Искать ближайшие благотворительные организации</string>
    <string name="donate_see_nearby_charities_text">Теперь вы можете легко поддерживать местные благотворительные организации. Для этого просто включите функцию определения местоположения.</string>
    <string name="donate_popular_footer_text">Найдите другие благотворительные организации, которые вы можете поддерживать через PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_type_featured">Избранное</string>
    <string name="donate_type_all">Все благотворительные организации</string>
    <string name="donate_type_nearby">ПОБЛИЗОСТИ</string>
    <string name="donate_type_search_results">Результаты поиска</string>
    <string name="donate_charity_ein">Идентификационный номер работодателя: %1$s‒%2$s</string>
    <string name="donate_charity_number">Код для благотворительных акций: %1$s</string>
    <string name="donate_paypal_giving_fund_donation_terms_of_service">PayPal покрывает все операционные расходы, связанные с пожертвованиями на сайте, и гарантирует, что 100 %% всех пожертвований пойдут на благотворительность. Ваше пожертвование будет внесено в фонд PayPal Giving Fund, зарегистрированный в Налоговом управлении США в качестве общественной благотворительной организации, к которой применяется раздел 501(c)(3) (ИНН: 45-0931286). Фонд PayPal Giving Fund, официально зарегистрированная благотворительная организация, предоставит квитанцию о вашем пожертвовании. Все благотворительные организации, перечисленные на этом сайте, зарегистрированы в фонде PayPal Giving Fund, но пользователи, отправлявшие пожертвования через сайты определенных партнеров или через этот сайт с 23 декабря 2016 года по 17 апреля 2017 года, возможно, также могли выбрать благотворительные организации, которые еще не зарегистрированы в фонде PayPal Giving Fund. Все незарегистрированные благотворительные организации, указанные на любом сайте или в каталоге PayPal Giving Fund, являются проверенными организациями, освобожденными от уплаты налогов, которые не были идентифицированы никакими соответствующими органами как подлежащие применению санкций. Благотворительные организации, зарегистрированные в фонде PayPal Giving Fund, обычно получают денежные средства на свои счета PayPal в течение 15–45 дней с момента получения пожертвования фондом PayPal Giving Fund. Благотворительные организации, не зарегистрированные в PayPal Giving Fund, будут проверены дополнительно и, если они будут соответствовать нашим политикам, смогут получать средства другими способами, например, чеками, что занимает больше времени, чем пожертвания для зарегистрированных благотворительных организаций. Фонд PayPal Giving Fund хранит все пожертвования на беспроцентном счете. Фонд PayPal Giving Fund сохраняет за собой право принимать окончательное решение относительно всех полученных пожертвований и в ограниченном ряде случаев может перенаправить средства, если благотворительная организация не отвечает юридическим или другим предъявляемым требованиям. Для получения дополнительной информации см. &lt;a href="%1$s"&gt;Политику сертификации некоммерческих организаций&lt;/a&gt; и &lt;a href="%2$s"&gt;Политику перечисления пожертвований через PayPal Giving Fund&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="donate_policy_webview_header">Политика PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_charity_website">Посетить сайт</string>
    <string name="donate_charity_bookmark">Добавить в закладки</string>
    <string name="donate_minimum">Мин. пожертвование %1$s</string>
    <string name="donate_description">Пожертвование с помощью PayPal Giving Fund для %1$s</string>
    <string name="donate_description_global">Пожертвование для %1$s</string>
    <string name="donate_webview_header_default">Пожертвуйте в PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_webview_header_global">Отправить пожертвование через PayPal</string>
    <string name="donate_done">Готово</string>
    <string name="donate_more">Отправить еще одно пожертвование</string>
    <string name="donate_success_title">Вы пожертвовали %1$s</string>
    <string name="donate_success_title_2">Вы пожертвовали %1$s для %2$s</string>
    <string name="donate_success_title_3">Благодарим за пожертвование!</string>
    <string name="donate_success_details">Ваша щедрость послужит важной для вас цели.</string>
    <string name="donate_success_share_this_cause">Поделиться этой причиной</string>
    <string name="donate_success_share_title">Пожертвуйте в PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_success_share_text">Я внес(ла) пожертвование в поддержку %1$s. Вы тоже можете сделать это. Вместе мы можем изменить ситуацию. %2$s</string>
    <string name="donate_success_view_activity">Просмотрите свое пожертвование в разделе «История»</string>
    <string name="donate_pending_title">Обработка вашего пожертвования не завершена</string>
    <string name="donate_pending_details">В соответствии с требованиями законодательства данный платеж подлежит проверке. Мы уведомим вас о статусе пожертвования в течение 24-72 часов.</string>
    <string name="donate_pending_view_activity">Просмотр операции в разделе «История»</string>
    <string name="donate_empty_header">Заходите позже!</string>
    <string name="donate_empty_text">Мы постоянно добавляем новые благотворительные организации.</string>
    <string name="donate_error_message">Похоже, возникла проблема с нашей стороны. Повторите попытку. </string>
    <string name="donate_alert_dialog_title">Вы уверены\?</string>
    <string name="donate_alert_dialog_text"> Вы хотите вернуться\? </string>
    <string name="donate_alert_dialog_invalid_link_title">Хорошие намерения, но ссылка не работает</string>
    <string name="donate_alert_dialog_invalid_link_text">Похоже, кто-то поделился с вами ссылкой на благотворительную организацию, но неправильно скопировал ссылку. Попробуйте выполнить поиск благотворительной организации.</string>
    <string name="donate_try_again">Попробуйте еще раз</string>
    <string name="accessibility_donate_webview_leave">Покинуть сайт благотворительной организации</string>
    <string name="accessibility_donate_clear">Очистить</string>
    <string name="donate_charity_list_error_header">Не удалось выполнить загрузку</string>
    <string name="donate_charity_list_error">Похоже, возникла проблема с нашей стороны. Повторите попытку через минуту.</string>
</resources>